一人一個世界杯要增加/修改規定

我要講2個
16強重新抽籤
廢番VAR 有等於冇 球證想睇就睇 唔睇就唔睇

唔俾韓狗參賽同入場睇波

贊成抽籤

免費直播

抽籤唔可行
可能令到各隊休息時間唔公平

4強重抽記應該要

係香港咁on9唔免費

唔好加到48隊

32隊都已經唔少魚腩

48隊真係難以想像，仲亞/非/北美洲加最多位

1. 唔洗踢外圍賽，唔分洲，直接選32隊傳統勁旅入去踢，等d垃圾國家冇得偷雞，以免出現今屆兩條線真力懸殊既情況
2. 取消和波用12碼分勝負，和波直接用控球率同攻門次數決定勝率，以免出現垃圾國家屈身型泊大巴12碼偷雞情況

最後一輪分組賽，AB/CD/EF/GH應該兩組同時開波

另外分組賽同分應該計兩隊對賽成績先

小組賽轉雙敗淘汰
今屆最後一輪啲默契波消極踢法

咪撚再睇波啦on9仔

為咗收視率唔會咁做

直接頒冠軍畀香港

Fifa擺到明收中國錢啦
唔好俾我睇死 加到48隊都冇你份

每隊有一次challenge球證機會，可以要求睇VAR；16強重新抽籤
呢2樣易搞，亦都應該搞

屌你老母哥利斯馬

16強重新抽籤應該無可能啦
一黎各隊休息時間都唔同
二黎陣間抽中晒強隊早輪就對決 咁好多強隊一早就淘汰晒 影響觀賞性

頭槌入唔計 12碼入唔計
要一個扭晒前面11個再番中場遠射死角入先計

香港自由市場=政府任由大財團支配

48隊真係on9... 咪又係陪跑 好睇咩？

球賽不得在香港時間晚上11時後進行

係中午就仆街了

踢多兩場啲球員又易傷咗
對住強國依啲真係分分鐘畀人收山

咪係, 今屆小組出局個D下屆唔準踢

插水紅牌

唔俾支那狗入場睇波

16強重新抽籤係咪抽完先賣飛?
唔知自己果隊去邊個球場點book酒店?

2026確定會加到48隊啦

買撚定其實都冇用嫁
入到場最後都見唔到德國

唔分組
減到得返16隊 全部計分
唔好比啲防反搞到悶晒

入波，12碼點都要睇返次var,冇撚得球證選擇睇唔睇

第一條咁同玩玩具有咩分別

廢番VAR?

你無撚野下話

免費個19場波係主辦國小組賽+所有既淘汰賽

睇Var既決定應該由領隊提出

唔準接近尼馬5m範圍

四強重抽

插水，碌地沙嗰啲全部直接比紅牌

32隊加至128隊

某鬥心隊會由原本小組出局改變冠軍

唔應該用discipline計小組排名

呢個岩 一係咁樣

依家買飛都係唔知自己想睇個隊晉唔晉到級 首名定次名 唔撚爭在啦

OFFSIDE入球個D 連旁証都唔未必睇到,你叫領隊點睇,唔通對面入親波都叫睇VAR咩

32強種子隊要分好D
唔好邊線 得1，2支強隊 另一邊就幾乎就全部強隊

唔知有咩辦法
但一定要解決走線默契波呢個問題

唔俾用足球

首名可自己揀踢上線下線

16組每組3隊頭兩名出線32強
真係合埋眼都出線

唯一既好處就係強既洲分會多左球隊入32強

咁啫係逼害Neymar

其實應該減至24 隊而唔係加球隊
否則只會出現更多沙地阿拉伯之流
或者巴拿馬咁既球隊 比人炒6球但入一球都打哂飛機

on9,唔通禁區外入波同罰球直入又要睇var呀

如果冇爭議既入球睇一睇好快咋喎

16強抽簽呢個問題好難搞
因為休息時間會不公平
最多係分組賽抽個下已經做定野
唔好分晒強隊係頭4組/尾4組

如果開波唱國歌果時
發現9成係遊客
無自己國民支持
都幾灰

放寬場內足球數目至兩個

每隊領隊可以提出一定次數既機會睇var 證實誤判就唔計次數

問題係領隊係場邊點樣睇得清楚,
12M個D已經夠難睇,OFFSIDE個D跟本沒可能睇到,
咁仲點樣判斷用唔用VAR

廢左個球證,全部用VAR
屌你老母成日亂鳩咁吹,有VAR最撚公正佢又唔撚睇

守門員以外球員落地轉多過一個圈即時車佢入醫院

黃牌應該入8強就洗底啦

加時每邊踢少三個 再加金球制 焗攻

贏波三分變4分 鼓勵進攻

唔準撐英撚

直接抽籤決定冠軍

雙方同意嘅情況下，可以換波

分組賽2隊同分 得失球一樣既話 重賽
取消公平競技分

唔撚洗休息咩

咁真係寧願夜晚

得小組首名出線

我諗今屆最騎呢係比利時對英格蘭果場

本身走線係世界杯慣常做法

但呢兩隊都要靠失分甚至爭取黃牌去走下線真係太On9

無得攪
一係就分組賽和波射定十二碼先，淨係當tiebreaker用

呢個幾有趣

全世界二百幾個國家一齊抽籤
以單場淘汰制進行
直至最後32強再抽籤分小組

要踢幾多場

280>140>70>35
4場

贏波3分
和波1分
輸波0分

但每入一個波有一分

只有小禁區犯規先罰12碼, 其餘位置為罰球+黃牌

應該係贏波2分
和1分
輸0分
每入一個一分

贏1-0，有3分
贏2-1，贏個隊4分，輸都有1分

鼓勵進攻

酋長盃

認真16強跟小組成績打淘汰寶

強打弱

咁不如直接唔比佢參賽啦

小組頭兩名要抽籤睇再定上線定下線 防止走線既機會

補充：休息唔夠都冇辦法，運動員係咁

而家唔係跟小組成績打 ?

決賽內定：
葡萄牙 打 阿根廷

判罰同12碼等等唔可以由球證話事
要放上連登投票決定

計清楚球賽暫停幾耐就補番足幾耐 唔好比班戲子下下訓係地拖延時間 換人又慢慢行出去賴死唔走

3次黃牌先停賽

中國計入南極洲

直接比一個名額蝗國，橫掂习大想入世界杯想到水都出埋。
順便睇埋強國丢架

用番最原始既波

根本下線原本估計係唔會弱
但邊個估到閪班牙同德撚會早早落馬
咁就根本唔係抽籤或者分組問題啦